真係唔係好明點解綜緩都有多兩個月

佢地一路都係穩定收入，經濟差都唔關佢地事，睇醫生佢地都可以claim佢地要紓咩困呀

綜援都唔洗返工 經濟差佢地仲有著數
無風險既職業

經濟差，物價低啲，佢地購買力反而高左，減綜援先啱

好羨慕佢地

仲要拎綜援個堆大部分都係南亞+廢老+新移民